1. Екранування - заміна в тексті символів на текстові установки. Воно потрібне у таких ситуаціях, коли деякі сиволи або їх комбінації, які використовуються як керуючі, потрібно використати як звичайний символ мови.
2. Оголошення функції методом function declaration, яке складається з ключового слова function і назви функції;
   оголошення функції методом function expression, коли ми створюмо змінну і їй присвоюємо функцію.
3. Hoisting - це механізм, при якому змінні і функції піднімаються вверх своєї області видимості ще до того, як виконається код. Механізм пересуває лише оголошення функцій або змінних. Призначення ж їх залишаються на своїх місцях.
